召集90後，生日禮物集思廣益

男朋友就嚟生日，想為佢準備一份有心思嘅禮物，喺第二個post入面見到有絲打補送返未拍拖之前嘅所有生日禮物，覺得個idea好sweet，想仿效下。

男朋友92年，有無相似年紀既清可以分享由細到二十歲大家鍾意乜嘢

女朋友一個

有無自貼
一張換一個idea

app store & itunes gift card

上佢屋企除衫咪得囉
唔係咁都要教呀

買層樓實際啲

同年揮手，其實鍾意你嘅送咩係咁開心

利申：女朋友年年送銀包

我都r哂頭諗緊 已經送過銀包